東歐同日本邊個遊戲技術高D?

波蘭、捷克、烏克蘭呢D東歐國家同日本比，邊個既遊戲技術高D?(烏克蘭人均GDP比日本低好多)
the witcher, dying light, Shadow Warrior, metro系列, mafia 2呢D東歐game質素高D定日系game質素高D?